呢個世界冇人明白我 但願連登尋知己

個種世界得返自己嘅感覺 望住成班人踢波打波更加想遠離佢地 覺得自己係負累 冇人可以傾訴
如果連登嘅人都唔明 咁我就一定冇同類啦

快啲死

咁講得 你一定係多朋友嘅mk 完全唔明毒撚嘅心情 唔怪你 百樣米養百樣人 不過希望你試下明白我呢啲毒撚嘅心情

唔想知

同志

偽毒